［好灰］同我既另一半既價值觀好唔同⋯

拍拖一年，一路都相安無事，平時都係約出來飲飲食食睇戲去旅行⋯直到上個月起反送中⋯

佢唔明我點解要出去遊行，話條例都唔關我地事，我地係small potato only，我有嚐試解析來龍去脈俾佢聽，不過都說服唔到佢對我既認同或支持⋯

由其係衝突發生後，佢對我地更加反感⋯佢全家都係睇tvb的，佢老豆更加屌到D示威者飛起，有時我想借機講D佢地唔知既另一面俾佢地聽，但係都聽唔入耳⋯

可能呢排成日都有示威or遊行，而我都join過好幾個，有時出來食飯都會同佢科補吓tvb睇唔到既野，佢就點解析都覺得我地唔搞事就唔會有衝突⋯仲發返我脾氣轉頭話我專住埋D無謂野，完全冇同理心，有時我仲覺得有D自私添⋯

佢從來唔睇新聞，唔理時事，淨係中意睇tvb既劇，去shopping買衫同食high tea，「traveling」更加係佢最中意做既事，可能另一個角度看，佢既世界好簡單，唔需要理呢個世界發生緊什麼事，更莫講話什麼為公義去遊行發聲⋯但係對我來講對方係個同我價值觀好唔同既人，好灰

我曾幾何時希望身邊既另一半係可以係呢D事情上同我有共識，有返D正義感同良心，不過依家看來我地既距離好似好大⋯尤其係佢覺得大陸依家管理得好好，當我講完點樣迫害D維權律師or新疆集中營既時侯，佢都唔覺得是什麼大事，覺得佢地係犯左事所以先係咁，我真係更加無言

我已經年紀唔細平時又好難識人，分手又好可惜，但又覺得結唔落婚⋯真係唔想成世都係咁，有種好似交唔到心既感覺，好似一有呢D心事就同唔到你最close既人去傾訴，講到呢D話題就只係迴避，只講去邊到玩邊到食邊到旅行⋯

係咪係連登既女仔會match D呢？

你都講左結唔到婚.....早d放手啦 巴打

你會唔會走去同隻有得食就算的豬講
大家價值觀好唔同既

可能佢對於你唔係吃喝玩樂既 ig husband都好灰呢

分啦，第日結婚生仔之後教細路你就仆街
利申：溝溝下個生活興趣性格都好岩傾既女仔，上個月發現佢政治冷感，放棄算

所以話特區護照冇晒免簽可以攬炒

近排真係聽好多人因為政見唔同或者步伐唔一致而散

分手喇

分手

如果你想結婚生仔，你同佢無可能行到落去...
價值觀咁唔同，點一齊養育下一代
佢連教個仔做一個善良正直嘅人都身教唔到

已經唔係價值觀問題,直頭係腦部未開發,腦部只處理到食玩痾訓扑

趁早分

真係唔會長久 你容忍到自己同你既下一代 生活係一個咁無靈魂既地方咩

長痛不如短痛，連是非都分唔到，早走早著

價值觀唔相近，勉強一齊，只有痛苦收場

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

千祈唔好分手 唔好放佢出嚟害人

同你情況有d似

價值觀唔一致好難可以一齊
當初我男朋友即使係黃絲
但因為個兄弟係做警察 同我有少少紛爭
我都鏟倒佢上天花板
軟硬兼施同佢講解左一次點解我咁嬲
佢明白左 即是唔夠好似我發夢走上前線
但起碼價值觀係需要一致
另一半冇可能同對方價值觀唔一樣
否則只係慘痛嘅開始